我發現我鍾意左隻雞（真人真事）

是咁的，我有個好朋友，佢長期係大陸做野，每年都會返黎一兩次，每次返黎都會約埋成班朋友出黎食飯聚舊。最近一次就係上年的8月份，記得當晚我地5個人出左黎食飯，都係以前讀書時的好朋友。雖然我同佢地平時好少聯絡，但係每次出黎都會好開心，次次都會飲到好醉，講返曬以前讀書的事。當中他們有幾個都已經結婚生仔了。佢地近況都好似唔錯。不過我記得當晚唔知點解我總係有些許失落，可能真係太內無見佢地了，諗返起好多以前的事。

.

??

休息下，未打完，好少一次過打咁多字

lm

不過這次食飯後，我地無去換場飲酒，因為點都無諗過，K同學竟然提意不如去禁鍾仔，真係去叫雞，我相信在坐的5位，包括K同學在內，肯定都無試過。雖然大家都是老朋友，但是見面都好少，在大家紅著臉，尷尬的氣氛下，我們最終一致達成意見，確定一齊去富士山見識下，因為星期五的關係，波瀾萬象式，最終從我們尖沙咀晚飯的地方，接上過海的士，向著紐約戲院出法

通常“我有個好朋友”都係